// Array

let questions = [
    {
      numb: 1,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome do agente que possui uma habilidade que permite a criação de uma esfera gravitacional que atrai os inimigos ?",
      correct:'Astra',
      options: ['Viper',
                'Phoenix',
                'Brimstone',
                'Astra',
                'Omen'
                ]
    }, 
    {
      numb: 2,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome do mapa ambientado em uma cidade do Oriente Médio?",
      correct:'Ascent',
      options: ['Bind',
                'Haven',
                'Split',
                'Ascent',
                'Breeze'
                ]
     }, 
    {
      numb: 3,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o agente que pode convocar um drone para revelar a localização dos inimigos?",
      correct:'Sova',
      options: ['Cypher',
                'Breach',
                'Sova',
                'Killjoy',
                'Sage'
                ]
    }, 
    {
      numb: 4,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é a arma de precisão de longo alcance que se destaca por causar grande dano com precisão?",
      correct:'Operator',
      options: ['Vandal',
                'Bulldog',
                'Operator',
                'Spectre',
                'Guardian'
                ]
    },
    {
      numb: 5,
      game: "Valorant",
      question: "Qual agente tem a habilidade de se tornar invisível temporariamente e criar ilusões?",
      correct: 'Yoru',
      options: ['Raze',
                'Yoru',
                'Phoenix',
                'Reyna',
                'Omen'
                ]
    },
     {
      numb: 6,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome do agente que pode lançar um raio que encosta em paredes e cega os inimigos?",
      correct:'Breach',
      options: ['Breach',
                'Skye',
                'Yoru',
                'Phoenix',
                'Omen'
                ]
    },
     {
      numb: 7,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é a habilidade especial da agente Killjoy que lança um robô que segue os inimigos e explode?",
      correct:'Lockdown',
      options: ['Nanoswarm',
                'Alarmbot',
                'Lockdown',
                'Dismiss',
                'Regrowth'
                ]
    },
     {
      numb: 8,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome do mapa ambientado em uma instalação de pesquisa ártica?",
      correct:'Icebox',
      options: ['Icebox',
                'Bind',
                'Ascent',
                'Breeze',
                'Haven'
                ]
    },
     {
      numb: 9,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o agente que pode teleportar através de portais dimensionais que ele coloca?",
      correct:'Yoru',
      options: ['Breach',
                'Brimstone',
                'Phoenix',
                'Sova',
                'Yoru'
                ]
    },
     {
      numb: 10,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o agente que possui uma habilidade que permite a cura de si mesmo após abates?",
      correct:'Reyna',
      options: ['Sage',
                'Breach',
                'Reyna',
                'Cypher',
                'Killjoy'
                ]
    }, 
    {
      numb: 11,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome da arma automática que dispara um fluxo constante de balas?",
      correct:'Odin',
      options: ['Classic',
                'Phantom',
                'Spectre',
                'Guardian',
                'Odin'
                ]
    }, 
    {
      numb: 12,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o nome do agente que pode criar paredes de gelo para bloquear passagens?",
      correct:'Sage',
      options: ['Brimstone',
                'Sage',
                'Viper',
                'Sova',
                'Phoenix'
                ]
    }, 
    {
      numb: 13,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o agente que pode invocar uma tempestade de chamas que percorre o chão e causa dano aos inimigos?",
      correct:'Phoenix',
      options: ['Brimstone',
                'Phoenix',
                'Viper',
                'Omen',
                'Jett'
                ]
    }, 
    {
      numb: 14,
      game: "Valorant",
      question: "Quais são as duas moedas usadas para comprar armas e habilidades no Valorant?",
      correct:' Créditos e Pontos Ultimate',
      options: ['Ouro e Platina',
                'Dólar e Euro',
                ' Créditos e Pontos Ultimate',
                'Ponto e V-Buck',
                'Moeda A e Moeda B'
                ]
    }, 
    {
      numb: 15,
      game: "Valorant",
      question: "Qual é o objetivo principal do modo de jogo Spike Rush no Valorant?",
      correct:'Reyna',
      options: ['Plantar a Spike',
                ' Defender os alvos',
                ' Matar o inimigo MVP',
                'Ganhar rounds consecutivos',
                'Matar todos uns aos outros'
                ]
    }, 
    
    // Outros jogos em breve
    {
      numb: 1,
      game: "Phasmophobia",
      question: "",
      correct:'',
      options: ['',
                '',
                '',
                '',
                ''
                ]
    },   
];
  
